大家仲記唔記得細個玩跑串人唔識打中文

以前玩跑同人嘈 如果佢打英文就會串佢唔識打中文 叫佢講中文
諗番都幾好笑

返5p啦屌你老母

唔記得啊屌你老母

對不起我超厲害

56k

細個串人唔識打中文
大個俾人串唔識講英文

就係玩跑先令我學識打速成
因為驚畀人話文盲

今時今日都一樣，大把垃圾玩lol唔識打中文用英文